張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論（8）多謝收聽意見 推到唱多幾首sidetrack

開住先

搵左好耐冇人開

留名 而家唱到邊？

應該要貼返一開始的資訊

Hurt so bad

塵埃落定

重未完場？班苦主又屌鬼架喇

新po lm

14 16 17 18 都接近2330
得15接近2300

真係軒仔fans嘅就唔好再叫佢唱酩酊天使啦

Encore個幾首係咪同琴晚一樣？有冇唱咩特別歌

佢都講明唔會再唱

今次演唱會都等咗四年我哋想聽你唱
#無能為力
#無名指的光環
#襯
#有份點唱 #無悔了 #張敬軒
#張敬軒Hinsideout演唱會2018
#Hinsideout2018
@hinscheung @tancong12 @yuki_keke @db_danny @terrychan808 @ducklau @chuikaichung @quinn_lui @mercylove @johnnyng2004 @antonioserranojr @johnnyyim @chongsiuwing @eeg_music
－－－－－－－－－－－－－－－－－
一齊po 未試過又點知得唔得

求改善rundown 用歌聲取悅觀眾
而唔係其他噱頭野
唔好玩膠 玩膠請回網上平台
唱多D sidetrack + 少唱live既主打歌
唔好再浪費時間quota唱D無謂歌

演出日期：6月14日（四） - 19日（二）*（6月18日係kkbox特別場）**
門票價錢：$780 / $480 / $280
演出時間：8點15分開始

* 每日rundown唔同
** kkbox特別場有特別獨家環節
Q & A：仲未收到建行／kkbox 優先訂購飛點算？？自己打上cs問

大控訴可由第1個post第14版收睇live怒屌留言
張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

有人開左啦

放飛求飛換飛去下面兩個post
↓ ↓ ↓ ↓ ↓

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

張敬軒 Hinsideout 求飛放飛換飛區

座位表

字母行 = 數字行前4行

演唱會紀念品

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中改善 (6) 感謝聆聽意見 推到唱多幾首sidetrack

每晚Rundown

係唔係encore 緊

18/6 kkbox特別場

Overtrue: Crazy in love + Nobody
留低鎖匙
聽說愛情回來過
我本人
三角誌
女神
可惜我是水瓶座 (楊千嬅合唱)
再見二丁目 (楊千嬅合唱)
酷愛
Medley: 最卑微的願望 + 壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
天才兒童1985
青春常駐
餘震
只是太愛你（更正）
Hurt so bad
塵埃落定

應該唔係

咁係咪推呢個POST? 有兩個呀~~

咁今場到底特別左係邊？？
派曲奇？？

邊一邊多人

塵埃落定定定定定

18/6 kkbox特別場

Overtrue: Crazy in love + Nobody
留低鎖匙
聽說愛情回來過
我本人
三角誌
女神
可惜我是水瓶座 (楊千嬅合唱)
再見二丁目 (楊千嬅合唱)
酷愛
Medley: 最卑微的願望 + 壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
天才兒童1985
青春常駐
餘震
只是太愛你（更正）
Hurt so bad
塵埃落定
櫻花樹下

呢首真係冇得輸呀

做咩變番第一日encore rundown

好想聽塵埃落定
雖然琴晚春秋都好正

點解唔可以好似lip咁樣將hit歌放最前唱

聽說愛情回來過

有聽說愛情回來過同三角誌

最特別Ｏ既地方就係冇特別

軒仔我愛你 繼續GoodShow
謝絕黃牛你我有責

邊係第一日 第一日冇hurt so bad,塵埃落定

有睇14 號場嘅朋友叫我睇聽日 但唔可以俾黃牛賺

完左場？

送埋春秋比18.19號場啦 冇得聽真係好慘

睇嚟不吐不快得我哋嗰場先有

今日有冇春秋

第二日得塵埃落定

有無人收到風知道聽晚邊個做嘉賓？

我睇咗14號 好想睇埋聽日

但係死忍爛忍都唔可以買黃牛

冇

我仲期待左好耐
點知佢琴日個場冇唱

除咗胡定欣冇日風係準

其實佢係咪唔會再唱雪花抄
好撚鍾意呢首歌
嗰陣淨係會set呢首或者Stephy做bg music

隔離po 有人話係薛凱琪

唱唔到應該 仲難唱過ps i love you

好擔心係女神呀

我已經食左15號舊屎
唔好尾場都比屎我食

太難唱可能
所以換咗做塵埃落定

有

開盤，
我估聽日係ＥＡＳＯＮ

係俄羅斯舉緊中指

我估汪呀蛆

係俄羅斯睇緊波

aga ig story有
可以睇住先

18/6 kkbox特別場

Overtrue: Crazy in love + Nobody
留低鎖匙
聽說愛情回來過
我本人
三角誌
女神
可惜我是水瓶座 (楊千嬅合唱)
再見二丁目 (楊千嬅合唱)
酷愛
Medley: 最卑微的願望 + 壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
天才兒童1985
青春常駐
餘震
只是太愛你（更正）
Hurt so bad
塵埃落定
櫻花樹下
2nd Encore
春秋

我都係估Eason or Kay

每晚rundown

17苦主
又冇三角誌，又冇聽說愛情回來過，又冇塵埃落定

係咪又要出post

好撚正
多謝巴絲分享
Btw佢係咪唱錯歌詞一開頭

專登改？

唉日日嘉賓都咁正常，好驚聽日又出事
利申 15號苦主

其實係 雖然私心好想聽一次不吐不快live
但呢首真心好難唱同好傷聲 6場都唱真係會爛聲

加番17/6 plz:

crazy love+nobody
留低鎖匙
我本人
女神
酷愛
最卑微的願望
壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
死性不改(Boyz合唱)
La la世界(Boyz合唱)
天才兒童1985
青春常駐

－－1st encore －－
餘震
只是太愛你
Hurt So Bad
櫻花樹下
－－2nd encore－－
春秋

佢話唔鍾意吹水依個詞語喺live唱
廣州個場都係咁唱

話明今場係特別場就應該預咗有啲冇唱過嘅歌啦

散未

無人再叫encore？

2nd encore?

我尋晚加左喇
有野漏？？？

岩岩睇完 有冇巴絲聽日想再睇一齊夾

好想聽無名指呀 聽日一定要唱呀軒仔

開咗燈未

原來係咁

一定唔會Kay 蛋記咁小氣

下紅館都播埋廣播 啲人走哂

散左場？

3rd 聽晚搵人叫

好難搵飛

FINAL

今晚幾點散?

咁撚快走

1135

樂隊見人走先走…

kkbox場多左d咩呢

超時左８分鐘呀
４８０ 秒呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔係話有王莞之咩？

十五號苦主可以全面進場

唔係話今晚叫無名指咩？

有冇聽晚去嘅人一齊叫

聽晚唔該大家一齊鳩叫

同16一樣 差唔多

要啊！披星戴月

都話左港豬聽日準時返工 驚冇車搭 未完場就吉定屎忽走先

正常就ok，已經有最差做比較，15號藍區780近距離睇胡定欣，聽晚280…

屌 好想睇多場 有冇巴絲比人飛機

係呀 仲有追風箏的孩子

我想睇啊

見到果d唱完櫻花樹下音樂都未完就離座果d人
一聽到軒叔止叔台就狗沖返自己位
真係好撚肉鳩酸
我想講 你走就走啦 又要驚走唔到 你連嗌encore都冇
你冇資格聽佢encore
見到有pair走左 一唱春秋 狗沖返位之後自拍
呢d垃圾下次返屋企睇dvd啦

雪花抄好好聽
好想聽皇上唱

聽日一定要叫

訓教~~~~~~~
聽日起身睇YOUTUBE 重溫算吧啦

我係紅區最後有嗌 但冇人理個個即走

15號真心慘

咁究竟特別場特別左係邊

好想睇

聽日要番工，要走了

雪國那裡 有花開過嗎～

無特別到

曲奇

可唔可以係門口等到散場 係門口幫大家嗌

呃人

走唔係唔得 唔好咁肉酸 走左返埋位聽就得
肉鳩酸

根本encore就好睇觀眾本身既熱情 你愈high 軒仔愈想留低唱 16個既就係個好例子

話左N次佢去左旅行

今日成場計埋唱咗成30首歌
又有三角誌又有春秋又有聽說愛情回來過

屌 又話一齊叫3rd encore 走得咁快
不過今晚氣氛好好
見到軒仔個鼻紅咗 唔知係咪眼濕濕

我無曲奇既

你地有無諗過聽日嗰啲人嘅感受？
無！！！！

有咩方法可以凝聚聽日嘅人唔好走叫encore
有冇人有資源印到紙仔出黎 我可以早到派紙

我都無

講咗早耐，但班苦主話個嘉賓廢，咪冇mood囉

拿拿拿, 說話就唔係咁講

15號用兩個半鐘唱到23 首
14 用左3個鐘先得25.5首

其實15號個rundown 順過14 啦
姐係有冇咁多冷場

公平咩
公平咩

其實開左廣播仲嗌唔嗌得 ？

長假期第一日，大家最落力

我視線係無離開過佢，太正啦

今晚春秋好高質 真係出盡力

關嘉賓咩撚事 反省下啦屌仲嘈嘈嘈

好慘 不過尾場應該會encore 幾次

16號預告晒會有幾round encore喎

我以為係大家知錄影所以落力
可能得fans咁諗 其他wfc

kkbox 特別場無特別

齊心到連軒仔都話似尾場

Encore多一粒鐘 學下克勤同joey

佢降兩度完我地已經嗌encore喎

今晚唱塵埃落定呀

今日成場計埋唱咗成30首歌
又有三角誌又有春秋又無聽說愛情回來過

博屌

晚晚都話會錄影

但係excel見好似場場都錄咁滯

有啊 最尾唱咗

今日應該無錄？

首歌好癲 好難唱 但我好撚鐘意

D人走得咁快

佢話兩round，最尾嗌到變3 round
但其實假encore個part冇人嗌
連佢自己都話假encore多鬼餘

有，前面$780有部機周不時拍緊

仲回味緊

點解唔唱酩叮天使？

你係咪聽到櫻花樹下就走咗個類？

塵埃嗰個encore我唔知真定假
但係都有班人走緊 好彩好多人留係度嗌

今日嗌到以為贏世界盃

無經歷過16號 但覺得嗌得今日勁大聲

係

真fans真係唔會再問

聽日好驚無人嗌
仆街fans club 幫幫手呀
嗌到live in passion咁就爽

我每日都上去睇返16號櫻花樹下
軒叔個冧樣

今晚好撚正

個人覺得氣氛勁好

係咪多真fans 最可惜係無再嗌3rd encore

其實我都想問邊個話頭場有錄影

我睇15 18
15完全冇氣氛 冇電話燈
18號其實算正常返

媽啊 好正啊

敬軒我愛你

因為酩叮天使係其中一個垃圾user 個名
所以唔唱

好傷心 好唔夠候

完左3rd encore 仲有拜四角 唔知其他場有冇

一樣呀同志 真係好撚正

聽到呢幾日氣氛都咁好真係戥大家開心

十萬個羨慕

Agger

見到啲人聽完櫻花樹下就急急腳走
之後聽到軒仔把聲佢地又返轉頭坐低
呢班人真係好on9

覺得降兩度個part係今日最好睇

「喂 喂 喂！」

三角誌

有好多人企左係$780同$480個條走廊
俾坐係21行既人同保安趕

一起歌真係嗌出黎

咁又唔好咁講
始終一個演唱會又唔會全部都fans
可能想走嗰啲見有多首咪留低聽下

二丁目係獨唱

坐係21行
見到班柒頭見到又出返黎 即刻上返去坐

燈都未熄

開 自膠

今晚正撚到呢
15號班人真係慘撚過狗

估唔到唔再唱My way
16號同fans 唱好好feel

佢唱到第二句好似似好驚喜成場都唱

有兩個本身唔係坐我隔離既走左過黎坐、無坐番原位

終於變番大家expect嘅降兩度

琴晚睇完冇塵埃落定即係搵飛今日睇
點知真係有塵埃落定畀我聽 成個演唱會只為呢首咋

預言書嗰度睇到喊咗

x2

唉屌 想留低嗌encore點知走L哂

軒仔台上已經暗示晒
你地係咪唔理聽晚觀眾感受架，答係既時候佢好開心

痴撚線頭兩場點解咁，係咪之後收到意見即刻改好哂去？

翻唱粵語歌嘅降兩度先最吸引到人

最想聽吳哥x 可惜無
但已經好滿足

其實開左燈 出左廣播 仲叫唔叫得

Yes 最想聽！

呢條正d

其實我坐左陣 見冇人嗌又走左半
先走

叫 一齊鳩叫啦

見到咁多人講encore
其實每日rundown一早定好左
個個show大同小異 連時間（準確至幾多秒都有）
利申：以前做東亞show後台

仲以為唱酩酊天使 但都知無咩可能

成個show太正啦
張敬軒我愛你

＋1
特登坐多幾分鐘

D 人自己走，會有幾特別，band 見人走咁多先走

我係咁比人唔該借借就走左

叫人搵jacklimn敬軒好狗 叫人搵jackline

我都係... 但係出曬廣播咁

聽晚睇尾場既人記住嗌到3 4rd encore先好走

一開頭想坐多陣 點知個個都走又冇人嗌

係!

咁你講明係有特別唔會因為你無叫encore而取消掛

今日氣氛唔錯,尾尾encore大合唱左櫻花樹下
軒叔唱埋三角誌仲下真係大嗌左出黎
知道軒叔有mon post,聽日尾場good show啊

現場喺度，佢個樣睇得出係驚喜得黎又好開心，由心而發咁冧 好甜

我坐到最後

事實係on9喎
我睇14號果場係唱完櫻花樹下 音樂未完d人已經走緊
軒仔仲係度拜緊四角
先唔講有冇encore啦 個表演者仲謝緊幕就走好唔尊重下
有冇諗話台上果個人睇到會覺得點

佢果2個係預左 最後個塵埃落定係嗌出黎 (雖然未開燈)

都話多左三角誌同聽說愛情回來過

咁尾場通常都係破例賣大包?

香港人睇演唱會真係急住走。上個月睇基仔又係
其實係咪真係果兩丶三個字都等唔到。就算16號晚，第二次encore之後都一堆人走。

唔使番工咩

上個月咪叫到唱勁歌

咁其實開曬燈又廣播係咪仲可以繼續嗌encore

Kkbox特別場有啲咩特別

我覺得塵埃落定之前應該係內定完左 只係軒仔落到臺下同後臺講想encore多首 先會唔開燈囉

無關係 未開show之前已經定好哂 同歌手心情無關 佢都係睇公司頭
有極少機會係因為觀眾氣氛連唱多一首 但真係極少

同埋d fans送黎d野 一般都係比其他人接收左 或者無人理

想走職員唔比走，話未完

根據以前睇concert既經驗 係可以的

睇完都唔知有咩咁特別

屌你 咪再迫敬軒唱呢首啦 當我求下你

佢今日喺 talk 講之前幾晚做緊 d 調整，唔敢叫 d 歌手嚟睇
今場請咗好多歌手嚟

屌你老母 藍區55段 25行 83果條女
由頭大聲唱到落尾
我已經分唔清聽緊軒叔唱定你唱

多咗7首歌囉

比15號場

本身都無咩expect 降兩度個part
但我覺得好撚好睇
最surprise 係聽說愛情來過呢首 因為日日係度睇歌單有咩 所以一有新野就勁開心
即刻眼濕濕
不過d人係真係走得好快
我仲坐係個位但可能全排得我一個坐緊就比保安趕
最想聽既無能為力同男孩最痛都無唱
Encore 春秋個陣係有埋歌詞 即係唔係真encore

叫得

Btw好開心今晚啲觀眾咁投入
宜家失晒聲
14號得我一個係度鳩叫

睇15號個班人真係成班死魚...
櫻花樹下個陣話一齊唱附近靜到仆街
得我一個係到on99係到唱

睇住容祖兒 樂亦玲 唱完櫻花樹下都冇走， 一唱完春秋即走就覺得encore一早度好

中出佢啦

講埋出黎係咪想14 15號苦主發癲

傻撚咗？

其實中意聽佢歌 唔等於會跟到佢最新資訊 唔識先上黎問

16號3rd encore唱塵埃落定果陣都有歌詞

聽日有無人嗌雪花抄

今知多左好多忽然軒迷入去
lip果陣就算去到澳門場都有全場燈加大合唱

今日都有人嗌
唔知佢聽唔聽到

入場睇世界盃

KKBOX 只係話有特別 rundown同入後台
Encore 其實 band 係預咗仲有，所以見成大半人走先執野，軒仔唱春秋前講超時都係公司畀，雖然佢有話春秋係 last

想聽咪下次再聽囉，你要人encore
軒仔唔介意，你都阻住紅館d職員收工
淨係諗自己

呢個勁

真係估唔到有聽說愛情回來過
叫到癲

今日kkbox特別場所以就派「送你14日免費聽歌」？

屌你老母偷影我? !

4d呀
我地嗌到好似贏左咁

其實啱啱軒仔都補多左句下次再見

其實唔唱都已經好耐以前講
除非你真係冇跟過

Btw 比軒叔叫去睇jacqueline 條友有咩感受

日日都派

呢個正

因為會諗起亡友？

有無講點解/details 無追咁貼

係咩事?? KKBOX 抽中上台個個fans??

張紙同本場刊都有果個code
當小型poster

送花俾你都要俾你串

場刊入面都印咗

無超時啦 超都係超佢本身個plan 陳奕迅果d先係

我同佢坐得都算近 望住佢頭dup dup咁行番埋位

好想聽live版 好似未唱過

今日成場計埋唱咗成30首歌

祈求南極開個雪地牧場 未妄想
「就似櫻花抄看雪國長出鮮花
她即使年華漸遠對著夕陽」

「」係用高音定降key唱?
我見原版跑online係降key
但係之前live就高音

叔叔盡力了

唔明點解問一問都要咁大反應

其實佢地無心睇不如讓d飛出黎 咁趕住走趕返工趕訓教 dklm 難為自己 更加難為我地

勁難唱 佢最少要降兩度先唱得返

諗起死去既朋友 一唱就即喊 所以唔會唱

咪係 屌！

有冇巴絲夾4張780位？我見網上有人放

今日坐53段
死魚區咁
啲人靜到乜都唔叫
去到囍帖街先開始有聲
軒叔行過嚟話對面叫得好大聲啲人先有啲反應

唔係
係一對情侶送花比軒叔
然後佢講同個男仔(?)講左句 嘩 你要去睇jacqueline 喎
我即刻

原價就要

有！ 但幾錢 可要二張

幾錢

我都係53 隔離二條友咩歌都唔識

咪係lor, 答一答又唔會小忽肉,
唔中意答咪唔好答lor
又要鬧人,
你估個個好似你班廢青秒秒mON PO 咩
次次睇FB LIVE 咩

因為上次3月18 fb live 點唱過
但係軒仔話唱親都諗起個死鬼朋友
一定喊
所以以後都唔會live 唱呢首歌

今場氣氛唔錯

有！幾錢？

所以咪 "喂喂喂"
真正 encore 係開晒燈，有大半人唔走，嗌 encore 先會有，仲要係清唱

今晚真係降兩度最有驚喜

呢到岩岩好4張 等賣家覆我再搵你地

坐40段，好好反應
不過坐後面有一對情侶係咁講野，嘈住哂

睇完15號再睇今晚，一開場把聲已經好沙
但軒叔都出盡奶力唱

我前面成堆都係過嚟影相拍片打卡

有齊塵埃落定同春秋
心滿意足

希望唔好太貴

好

唔記得嗌邊首，之後佢話未練

春秋真係無得輸

喺度講有用? 直接屌佢啦
頭幾首隔離有條仔跟住唱 仲要走撚晒音
我直接同佢講: 不如你走去唱k啦
之後佢就靜晒

有無人枝棒好似我咁拍完降兩度個開場就爛撚左一條

好彩最後最後有春秋

agger
我57區無人開手機燈...開仲要俾前面beh我

好撚滿意呀 25歲仔人生第一次睇演唱會
坐綠區61 位又靚 又熱鬧
春秋 塵埃落定 最卑微的願望 酷愛

好慘呀

今晚春秋好高汁

如果唔係散戶/fans原價的話
應該貴到仆街

但其實真正專重表演者既會等表演者落左台什至開左燈先走

不過encore part無哂新歌
都係loop返呢幾日既encore
到底過客別墅同風起了去左邊

因為對軒有 d 特別，估之後可能唔會再有預言書/笑忘書

問下失敗者絲打啦

我拍到入面粒發光珠珠可以上下碌黎碌去

我要2張!

佢話唱sidetrack 個陣都勁多人嗌春秋
然後唱左塵埃
我就以為春秋無望
點知最尾都仲有

屌 1500/1

附近啲人肯一齊叫氣氛真係差好遠

Live過？有link???

榨爆曬😂😂

屌你老味

我fd果個未啪已經唔識著燈

勇武
我試過叫人唱細聲D 都掙扎左兩首歌

今晚聽到餘震，春秋仲有塵埃落定已經好滿足
想講仲見到其他歌手都有黎睇

洗鬼練咩佢,
合埋眼都識唱啦
自己歌

1500

佢之前live好似唔係原key㗎

今日問過最好係green $480賣8百頭

Joox live 有清唱過一小段

開場買會唔會平d

等睇dvd啦

我掙扎左三個鐘 最後含淚離場

有人一開場就成粒發光波飛左出黎

唔會 聽日留係屋企live啦

有餘震對我黎講已經夠

$1000/1 就買兩張

54 其實有嗌，不過果刻佢望紅區，到望藍已經顛嗌

今日軒叔唱三角誌唔知有無特別意思呢

我個條無左燈
例牌係咁

次次都會有一條壞

me too

嗌到喉嚨痛 好彩最後都睇埋18號 本身淨係睇15

男朋友爛左三條 拍爛埋我個條

真係估唔到降2度會唱聽說愛情回來過同3角誌

跟本一早schedule好晒架啦老細

Me 3

係咪有暗示

Live係唔知joox定moov既fb live
音質好差

我個陣都係第一次聽上左去高音個version

我都係54啲人encore都唔嗌

屌1000都肯買真係唔怪得黃牛永遠清唔走

oh..
諗起之前佢唱預言書又係 澳門world tour 2011
又係有朋友死左 佢唱到喊

琴日坐我隔離個女仔都係 最後變左 右手拎住一條拍落佢隻左手到

係 好多人走 跟住有d又返黎

啱啱youtube 有囍帖街mv

57手機燈都無人開...

條野好撚廢 我隔離個人都拍爛曬兩條
下次睇要拎兩包

我兩首就壞哂2條
一條漏氣一條壞燈

屌 真係 我又係藍區 見到前面有一男一女睇 餘震都未聽就走撚左
晒撚左軒仔d歌

其實今日降兩度嗰part,rundown,軒叔狀態,氣氛各樣都算好完美啦 大家唔洗又吹毛求疵執著嘈encore多一首半首呢樣野呱
軒叔都講到話最後一首 咪比佢抖下準備聽日囉

真心講句 今日場show真係好正

有無人聽到nobody佢叫人不如起身個陣於是企左，我附近得我一個企

有無video ?
好想聽呢兩隻
聽說愛情回來過 unplug超高質

係咪即係之後好快會有show睇

見佢唱春秋好似就頂唔緊咁

18號晚有冇唱披星戴月?

山頂唔好意思企

話時話翻唱嘅喜帖街出咗mv

今晚好開心

我個區既人都有企到啊
氣氛幾好

辛苦曬

把聲應該爛爛地架啦 希望頂埋聽日啦

我冇吹支棒

無

我嗰邊全部人都一齊企

我唔知點解連登仔成日有幻覺以為自己叫下影響到佢上唔上返黎

叫呢, 就一定要叫, 佢交戲時你交戲咁解

怕企左會俾後面小

坐藍區51隔離兩個肥仔係咁講野好嘈 有個睇睇下仲訓著咗

同意 今晚場show已經好滿足
最後encore埋春秋已經係意想不到
唱唔唱多一首都無咩所謂

唔好買黃牛啦

拍果2枝棒嘈住晒
一路唱一路拍 聽歌定聽你拍呀

本身已經好鍾意張敬軒睇完之後更加鍾意

Baby I love you so much!

Encore 係

黃牛必須死

今場氣氛真係
多謝你哋同軒叔

企硬唔好買

唔好咁

Thx bro

15號唔係4首encore咩？

真，好正

又想聽歌又唔肯嗌
唔配有歌聽

咁得貴飛果 d 可以平地企，平飛果 d 喺咁既斜度好危險

原價要！

多謝軒叔今日唱多左幾首歌

佢有話紅區唱得好大聲

唉 好想睇多場780 第一次去紅館 睇得唔夠放 握手位坐定定唔出去

1500/1阿ching

但今日encore個幾首全場嗌得好好好大聲
軒叔好爽

藍區靜到痴線

我都想搵到原價要

啲人勁快手衝晒出去

55段邊個巴打舉DkLM 燈牌.. 光到呢， 成個show 都比你照住點睇

Yes!!

我地個邊喪嗌

我都紅
附近都似係fans 一齊唱好好feel

我坐佢下面 心諗有冇咁趕
紅館廣播未出即係仲有啦
on9到之後要係下面行返上去

你講嘅呢兩首我都好鍾意 但前者太難唱

而家去紅館排聽朝10點飛

個氣氛好撚正啊今日

聽朝會賣飛？

一路追po一路見到有人想買飛
呢度好多人想睇
我都勁想睇但求大家
謝絕黃牛啊DKLM
唔係原價都係黃牛
你繼續買黃牛只會繼續賣
收手啦黃牛黨

我都紅
大家一齊正好正 我叫到喉嚨勁痛

D人勁醒
第一次睇無經驗 下次一定狗衝落去
曬左780既位

14 我果度都係得自己high

係，勁大聲
爽到爆炸
紅區完全無冷場
除左預言書個到

所以想睇多次

好羨慕
好想睇多場補返個遺憾
搵來搵去都係黃牛

輪椅位？

我果晚其實nobody佢叫我地起身我都起左仲要勁hi 但其他人好似當無事發生

今晚佢話舊公司仲有18首歌未推出

後尾4圍得我自己唱咁

自我感覺良好, 自我中心
得啖笑

因為我之前睇咗一場先知幾時握手位姐

睇下有無機今次又開澳門場

baby i love you so much 起哂雞皮
多謝紅區巴絲

你一定係冇睇過五月天

藍區好多人齋聽

藍區表示唱到聲都沙埋

屌你有握手位都坐定定

咪係 除左我同我啲朋友之外 附近啲人唔起身 勁唔high

買唔到飛 聽晚坐係紅館門口 拎住果晚買既螢光棒自己坐係度fing 但求聽到入面既聲

YES

握到手超級開心

連手機燈好似都無乜人開 自己fing

我都狂起雞皮

今日氣氛真係超好 臨尾見軒叔講左句多謝就落台 成班友以為完所以狂嗌encore 仲要勁齊勁大聲
點知軒叔其實係換衫轉頭就上返黎

第一次彩live可以咁樣真係無咩遺憾 唯一美中不足就係佢冇唱笑忘書

開燈俾人beh

咁多

今晚假encore都叫得好大聲

Vol.1 mv有心機好多

仲要好撚齊 勁感動

點要仲有輪椅位買?
係英皇d 內部飛tun 番出黎?

我唔撚理
藍區開燈

其實大家都知佢會上返黎
但見大家咁團結唔叫到失聲都對唔住自己

開燈+1
成區得我自己開

佢上黎咪講左多謝大家咁交戲

想問下水個part
有段 軒仔唱左幾句唔知咩文既歌
首歌叫咩名？

其實黃色大門果度 黃區觀眾係咪一遠少少就會睇唔到mon入到

可惜得自己唱
好想坐紅呀今晚

大合唱跟住一齊唱仲有俾前面拍緊片個2條女shhh

你地走先, 我頂住
陣間有人屌你地阻住佢聽軒叔唱

交戲

same 知佢鐘意所以自己on99都開

仲要

天堂有路

我都係咁話

話說軒叔開咗5場把聲已經咁
點解幾他歌手可以開到10場以上

睇完14號晚好想睇埋聽晚呀
我都唔想幫襯黃牛但究竟仲有乜野方法可以買倒原價飛呀

今日氣氛上好過15號
15號冇人肯開led
所以唔好話冇encore
今日嗌encore齊到

軒仔:因為我冇留力

我次次都頂住左係同一個位 上唔到去握手

有啲 但熊仔頭新片用左軒叔啲歌

我諗聽晚仲正

紅區睇住joey 未走即係知繼續

今日個show真係好正 好完滿想聽都聽曬

見到呢度有人話無3rd encore 唔留唔係真fans

其實真心比軒叔抖下啦 唱春秋都唱到好盡 講到明最後一首 唔好為滿足一己私慾又屌人唔係真fans又呢樣個樣 我只見到今日大部人都好投入 嗌到癲曬

聽日

多謝咁多位咁投入

大合唱大聲唱無問題呀 擺明好靜既慢歌都仲要大大聲唱真係屌佢老母

想講 唱呢首真係好有guts
應該無乜人識 多謝軒叔帶多次ivana嘅歌上台

第一次睇演唱會
真係好精彩 一岩位就瘋狂嗌
到臨尾直情嗌到海豚音都出埋黎

唔出奇
跪等球記精選碟

天堂有路個part 好深印象
好鬼魅

不過想講兩枝膠棒唔好係又拍唔係又拍
有時慢歌打拍子打到我都聽唔到軒叔唱

呢樣真 今日把聲咁沙 都出盡力唱
春秋真係無留力 好正

嗰段和音嚟

+1

其實我都滿足了 無謂強求
留返比睇尾場既觀眾啦

我都係咁同fd講
joey都未走即係仲有歌未唱
同埋joey 好早就開led
之後愈來愈多人join
氣氛愈來愈好

好想睇 希望到時出碟可以平伏下自己

笑忘書都無

佢第一場唱不吐不快唱成點？我到而家都仲未聽過live

同埋舉高擋到後面.....

係 Joey 一開勁多人就即開

今晚好正

最尾連住個三十一個字唔夠氣唱
好好笑

我都望到

好撚正呀 想睇多場但冇飛

真係好正
我有份去睇15號個場，今日再去個反差真係好大
Cut2首外語之餘加多首歌，胡定欣轉左做楊千嬅，15號11點完，今日就1130之餘仲要有多首春秋做結尾，真係嗌到聲都沙

好期待尾場啊

好有feel
同埋佢唱hurt so bad 果2首又係開晒燈
好似返左lip咁

上面既朋友 你地好嗎

重複講呢句講咗好多次覺得自己好煩 我都係睇完14號好想睇尾場

不過都係乖乖地等出碟算啦唔好比黃牛有機可乘啊

話說今次演唱會高音位唔多
假音嘅高音就多
真音就好似唔多

Joey 正評
完全有幫手搞氣氛 開閃光燈
閃光燈仲要有幾下係跟埋大家嗌encore 個beat

我同fd一齊估唱完一定講多謝大家

井 天堂有路 靈魂相認 算高啦

都係酷愛位

我係藍區好high喎

佢呢句完全同lip一樣 明既就會明

我好有衝動即刻買飛呀!!!!!!!!!
聽晚係咪真係會特別過特別場架

係 因為唱既次序都一樣

你有？？？？

睇完今晚真係好想睇多場

你望佢就會唱多一至2首 係睇下觀眾嗌唔嗌

藍區好high +1

今晚的確係高汁

其實睇到一場真係已經好好彩
我次次睇完任何一個演唱會都想追尾場
不過次次都見到黃牛價就費事追
同自己講反正每場都有佢獨特既位
如果有真encore youtube又實會有
同埋咁短時間內入第二次場我覺得心入面已經無咁激動無謂哂左張飛

其實睇完覺得外語歌可以唔cut 因爲今日真心幾high

我都想知 想收780

想知特別咗喺邊

淨係睇左十五號 本身係睇十七號 但按錯左十七號 唔係連位 比左人 睇到其他場咁好氣氛真係好 真係可以叫到聲沙
本身同我去個fd都係唔係點嗌既 搞到我都唔係咁好意思嗌 望到有一場櫻花樹下全場大合唱軒叔個樣咁冧 真係好正 一句講曬 十五號成場d人都好死魚 唔怪得軒叔個場咁伏觀眾 但無聽到hurt so bad現場 真係好葡萄其他場 利申第一次搶到飛入場聽軒叔

多謝紅區嘅朋友 原本自己一個小毒毒去睇唔太敢嗌 之後因爲氣氛實在太好 都忍唔住開始嗌出嚟 真係同15號晚冇得比 今晚真係好難忘！

原價780

降2度多左2首歌
或者特別在全部都有kkbox ac

紅區

今場佢狀態 場內觀眾同氣氛完全癡撚線
好到好似尾場咁
我覺得佢今場狀態超越左2014 lip 去返顛峰
好到受之有愧

有無人知今場有無錄影
畫面同聲好到不得了

我坐53 好多人剩係聽

我睇完14其實都覺得滿足架喇點知見呢幾日d rundown同反應仲越黎越好

睇左頭場同今日個場 真係無遺憾
氣氛都差好遠 今日正超多！！！！
可以聽到塵埃落定 聽說愛情來過 不吐不快真係開心死

我都無吹
又牙掟又嘈

同堆拍片

有唱塵埃落定
已經好滿足

岩 今日第一下 encore beat我聽到由紅區開始 之後傳到咁多區

紅區今晚睇完表示
老懷安慰

好想睇埋聽晚

57好似得自己high咁

塵埃唱啱晒 完個下我勁開心

係啊個心囉囉攣咗幾晚 仲要放假搞到全日都狂mon po

你食屎啦 好嗎

Same here 睇14同18
握埋手 最後睇到眼濕濕 已無憾

可唔可以唔好再用枝棒青打拍子？其實好撚嘈，聽唔到歌手把聲。

我都係 mon到頭都痛

我叫到沙晒聲
係咁叫歌名出黎都無人理
後期直情企埋係度

想講返 3rd encore無因為軒叔有後台fans meeting
仲有果班阿姐係咁趕人走
利申 坐WP位

講真好過d人鳩打拍子啦
聽唔到音樂底又破壞mood

唔係架

香港既尾場真係多好野

之前睇joey克勤既尾場唱到0025

本身睇左3場，升上黎果下都叫左出黎

基仔尾場再出黎唱勁歌金曲 咁多晚無唱過 仲要唱曬成首

都係嘅 不過我講嘅係真係超高音嗰啲
類似故園花茶 該死的快樂嗰啲
想睇佢破記錄

有無人而家一齊去紅館門口排？？？

嗰下個feel好正

正常，首歌都唔係俾人唱嘅，無抖氣位。

我一開始已經爛左

780位 好多人比食q叫唔好拍片
其實唔係咩特別位 拍黎做咩 影2張相咪算

聲畫用手機拍 都唔會好去邊
留返出碟聽好過啦

見到有pair情侶比人叫左幾次
之前個男仲要要話個食q

邊班呀姐？

可以打拍子
但唔好乜歌都拍
抒情歌都拍 我無言

我都係坐57
可能係我坐480再加後面有堆fans夾住
叫到好high

其實已經好攰但呢幾日係咁mon住個show嘅動態唔識放手咁好鬼辛苦
好想叫曬啲人唔好買黃牛

好彩買埋今日呢場補底啫，如果淨係得15果場會爆喊

我覺得自己mon到近視都深埋

藍區51好靜
前面果兩個肥仔一個全程kiu埋對手聽歌 佢個frd仲訓著左
但今晚個show好正 我同個frd都睇得好high
我愛張敬軒

我揀左拍手算

想聽佢唱好 好似今場春秋咁

其實你地有無理過聽晚d人既感受
無！！！

藍區780巴表示企起身又開手機燈又唱
點解都靜

我係佢後面 佢地一入場就話咩攞免費飛入黎

等咗咁多日終於尾場

今日真係好開心

咪工作人員

不過上面巴打講得岩
有班屎忽鬼唱完櫻花樹下就走唔切咁
結果佢上設黎唱春秋果陣成堆大陸閪沖晒入我個WP位
完全失控

希望聽日真encore會唱你個名

會趕人走咁仆街架咩

表演者都未走

頂
睇左14／18 好想睇埋尾場
有無巴絲夾

好想睇埋聽日 希望聽日嘅巴絲們有驚喜 嗌盡佢

我相信睇尾場既人一定會嗌得仲勁氣氛仲好架

我都係藍區山頂自己一個尖叫同跟住唱
但都好high

真fans分分鐘飛都冇
咁都會有免費飛

其實自己一個睇演唱會又有咩好怕

有呀

炒太貴了

我想夾

有原價請預我

尾場一定最夜走啦

佢自己d朋友都預左啦

唔知皇上會唔會見到我地係咁喺到講呢啲嘢呢

皇上你見唔見到我啊 今晚辛苦曬 返去好好休息聽朝食碗飯然後開開心心玩盡個尾場 雖然我無得睇喺屋企忍唔住係咁mon po但我都會戥你地開心㗎 辛苦曬啦

15號獨特位一定係個嘉賓

本身預食屎紅區
點知原來咁好氣氛

同埋今晚楊千嬅果2首都好正
雖然後面佢地9up果度有d尷尬

希望係 但我冇得聽

知你盡咗力走位 辛苦晒

自問今晚我係紅區已經叫到拆晒
聽晚買到飛既再叫過

今場快慢歌都唱得好到癲
如果今場入碟實好好j
不過最得人驚係開頭降兩嗰陣 觀眾拍吹氣棒拍到好似行雷咁大聲 幾乎蓋過張生把聲同音樂

其實唔係唔夠氣唱係字幕機慢咗
佢跟住唱嗰陣唔識之後嗰啲字 即係任何伴侶

「任何密友任何伴侶和諧互鬥投緣互信尊敬退縮生疏」
就係字幕機出嘅第一句
「掛心」之後就係第二句不過出慢咗
跟住就到佢停咗一秒但係閉氣再跟住唱「忽近又遠」跟住就因為之前嘅小失誤所以要抖氣
「跟世態搖擺」佢自己都小小搖頭

唔好買黃牛

有無人而家去紅館門口排？？？？？

我都係咁叫同合唱 但隔黎反應麻麻

睇左今日好想睇埋聽日尾場
氣氛好好

我想睇尾場

邊位想夾既巴絲就加我TG

真心有得買？

想夾 但冇可能有平飛

真係有咩

排個啲位有冇780位

D棒棒拍出黎既聲太高音 同太嘈 d閃燈又閃得快
慢歌拍 閃到傻

有咁大人聲就有咁大bombom棒聲
我都已經催眠自己focus咪聲

又諗返起d飛好難買

我覺得d牛一定加價
好想睇尾場

仲未散咩

一流啊今晚 我坐紅區照叫到聲沙 成個場氣氛好正

各位真係想睇既朋友仔 祝大家聽日等到奇蹟出現 包括我 然後大家齊齊踩入紅館 嗌爆個場佢

坐綠區 個演唱會一半都未有 頭幾行已經有八九個阿婆走咗 仲有啲人都唔係真fans 應該都係免費飛

勁想聽
緋荔榭

點解我今晚個感動位係留低鎖匙

Re 咁多位問既人

即日門票
在演出當天，尚餘未有售出或預留的輪椅人士座位會於當日上午十時起，在香港體育館售票處，以及城市售票網的其他售票渠道，包括網上購票()、流動購票應用程式My URBTIX (Android 及 iPhone/iPad 版) 及信用卡電話購票熱線(852) 2111 5999發售，供所有人士購買。購票者每次最多可購買2張即日門票。

岩岩睇完個comment話啲人寧願聽留低鎖匙多過泰文 點知真係唱呢首

準備好

大家想買黃牛之前捻下自己當初買飛係幾咁難買
希望大家可以有啲骨氣唔好買黃牛

聽日ALL煙

散聚有時

緣分到一天恍如韓劇大結局 情非得已

我就係睇完基仔，個場嘉賓仲要係周慧敏所以想撲尾場
但係諗諗下老實講除左最尾真encore個part其他rundown大致一樣既話我個人就已經無左對正規rundown個種期待同激動
基仔睇翻最尾真encore又唔係話多左好多，變相用黃牛價為左逆時光同勁歌金曲，我個人就寧願日日youtube loop翻段encore片
如果真係唱到joey hacken咁過十二點完咁都仲有價講 但係我就覺得搏唔過為左咁買黃牛

幾點去好

我準備而家坐船黎香港
去紅館排

Encore 啪啪 encore 啪啪 encore 啪啪

果然係做戲做全套

希望兩間公司聯合出新曲+精選

某d連登仔會唔會太睇得起連登
以為自己係個post度叫人留低嗌無名指嗌encore就會大把人跟
上連登只係香港一小部分人上
上連登又會入呢個post既人就更少
去睇呢場既人入面俾到盡有100個人有睇呢個post好未
100個人嗌都唔知嗌俾邊個聽啦
仲未計真係有幾多人鍾意聽無名指

我自己睇show之前就冇入過呢個post既
淨係知之前有胡定欣有泰文歌
今日去睇發現變左nobody楊千嬅
最尾仲要encore唱埋春秋已經夠晒滿足
唱完都開晒燈開晒廣播仲唔走咩

我愛紅區

傻的嗎

我試過睇一個歌手4-5場連尾場
正規rundown真係無期待 但鍾意果位歌手聽幾多十次都好enjoy

每晚期待最尾一首半首冷門歌出場 聽到一首咁多晚無唱過都勁開心

可能呢D就係真正既die heart

當然我唔鼓勵助長黃牛

軒：因為我每場都出盡奶力

坐黃見到 係joey開led先 對面紅跟住開 之後全場慢慢開

但我再上網睇寫售馨 其實會唔會輪椅位都無埋

今晚氣氛好正 雖然黃區食左屎

唱得好好

食屎啦
我睇嗰場前面有三個不停大聲講嘢同用簡體字打足成場wechat既女人
男朋友忍唔住叫佢地收皮
跟住俾人啤番轉頭

有聲

強烈建議廢左bom bom棒，好撚柒嘈

一齊呀

我都想知

佢係個邊出黎既 好葡萄

57呀

琴晚都已經係留底鎖匙

Sor冇追post

交界就開心 正面8成睇屎忽

痴線架toby嗰part
有朋友識toby
成件事係張敬軒親自主動搵toby
仲成日探佢 應承佢將佢地一齊錄嘅歌
放入CD
佢啲屋企人仲以為係氹下佢 叫圓佢一個心願咁
點知佢真係做左找數軒呀

聽日10點先會轉

叫左未必有
唔叫一定無

胡定欣出場 全場既人靜哂
跟住張敬軒一落返後台好多人就去廁所
搞到氣氛咁樣 竟然係觀眾既錯
真係慘
23 首歌同 30 首歌 , 相差接近 30%
估唔到開演唱會可以 hea 成咁 , 拎 d fans 既錢黎做 rehearsal

我都係之後見到愈來愈多人開

lm

都未開始賣聽日

不過拍得好齊

唔講胡定欣果PART

餘震果PART 都冇人開LED

嗌ENCORE 15號真係嗌左2下就靜晒

屎忽不知幾好睇 尤其是嗚低身果時 翹到丫

今日同尋日都有睇
真係好開心，特別係有留低鎖匙呢首我想聽咗幾年live嘅歌，完全冇諗過佢會唱但兩日都有 好正好正
仲有今晚嘅靈魂相認塵埃落定 好開心
永遠支持隻臭蟹軒軒 呢兩日啲live真係無得頂，神奇頂級超卓呀！！！

如果聽日係欣宜我會全晚一粒聲都唔出

咁我諗唔只你一個靜啦到時

真心 似3面台

講得岩 如果我係15號觀眾見到胡定欣同開頭既rundown
後面都無心機合唱/嗌encore

環球班底啲歌應該唔差

啲燈閃到我盲，fing下fing下睇到我對眼好攰

同埋上面話咩咪睇到連登咁大
你在場應該都知係有人吹哨子跟住個beat去叫「Encore! 啪啪! Encore! 啪啪!」
根本唔容許我地去嗌無名指呢三個字

唱完春秋之後又唔見呢條友繼續吹雞

睇到差d喊

本身買唔到飛 最後有朋友既朋友願價放左2張780
第一次去睇 想問有咩要注意

紅區48係咪屎忽位

我覺得佢分俾紅區嘅時間多咗好多

好撚擔心

咁好彩嘅你

雪花抄都係零零星星有人嗌下嫁咋

唔好拆Bom Bom棒，記得開閃光燈，唔好拍片
開show前唔好飲咁多水

最後就係喪嗌同Enjoy the show

前排有幾個女仔眼濕濕

係 成個紅區都係屎忽位 但今晚紅區照叫到拆天

enjoy the show!
大合唱放膽d去唱
嗌盡encore!

巴打有冇多張放比我

特登成首對住紅區

女神 廁所位

意思就係叫佢地唔好咁睇得起自己先得架
嗌完冇咪算囉
個show又唔係唔好睇
冇encore冇無名指洗唔洗屌晒人老母架下話

電纜個區真心慘，個兩條死人野阻撚住哂

果然kkbox指定特別場係唔同啲

有無人放尾場呀，好想瘋狂鳩叫呀

頭先一路聽女神一路𥄫實個台
幾撚驚佢無端端陷落去

今日睇完，我覺得女神又唔係廁所位嚟嘅，佢又唔係無拿拿唱呢首歌，聽完佢唱之前講嘅嘢，佢都係想我地明白一啲嘢姐
我覺得欣宜嘅女神可以係廁所位，但如果錯過hins嘅女神絕對會後悔
利申：成場冇去廁所

好幸福

啲飛唔會自己跌落去你手，自動啲去搵啦

其實唔關佢事，紅館問題

今日首井好聽到傻咗 再加埋個表演簡直超越晒咁多個版本

有冇沙田嘅巴絲想去排買飛 我想搵人夾的士

好緊張

咁返工唔好飲太多野 平時勁易人有三急

藍區

我視線完全無離開過玩呼拉圈果個人

Felix隻碟都係一首歌都冇

藍57區480

我有開手機燈有嗌嗌到走哂音
但都feel到比較靜

對燈棒好早就收咗皮
同埋其實好唔環保

咁你最好完左一Part就衝落去搵廁所

Bro係一個人定兩個人去？ 一個人嘅話剩低個張放比我ok? sorry好厚面皮

咁貴唔好買啦，等Youtube & 出碟啦

多謝軒叔既表演
真係好正好正好正
由第一個紅館演唱會支持到而家
由以前只係會企喺到唱歌既軒仔
到最近兩次會加埋舞台劇其他元素落去既軒叔
真係好q正
今日水個part
d dancers跳得好到，淨係掛住望佢地

聽日最後一場啦，繼續加油，Good show

希望下次d飛會易買d

我都想 但預埋女友
唔想臨急叫佢聽日唔好嚟

有冇人知隻CD大概幾時會出

唔緊要 打搞哂 enjoy the show！

開左場仲會唔會有特價黃牛

兩至三個月咁上下啦..............如果出得成的話

kkbox

唯有搭頭班車去買飛 希望買到
岩岩失完戀靠睇show療傷

無 只會仲貴

今日開場之前8點都仲有人收飛
你話會唔會有

EEG 一兩個月起到貨 之前李克勤光速出碟

Dancers超吸眼球

加油

今晚氣氛極好呀

我覺得同LIP一樣，版權問題會搞幾耐

呼拉圈個dancer勁癲

Sameeee 31行

半首歌都係望佢 冇望軒叔

睇咗14嗰場同今日嗰場
今場正好多
仲要有聽說愛情回來過

8點去過問 480賣1200

Cls 尾場780位都係賣1500

我超鍾意呢一part
完全想為呢一part入多次場

個二胡真係聽到我濕左
加埋個呼拉圏

其他場氣氛真係咁差？
我隔離啲人都少少靜但都係認唔住叫
利申綠區480

認真問一句 你地係唔係唔理聽日觀眾既感受呀?

軒仔唱得好，加埋個dancer真係屌打晒其他版本，媲美LIP嘅酷愛

係！！！

我都係黄區780
軒叔問人encore想唱D咩果陣，我諗緊嗌風起了/無名指定緋荔榭果陣已經有人大聲嗌緋荔榭

一播春秋段前奏 啲尖叫聲大到張生都要塞住耳仔

球王張生

根本要睇兩場
一場睇dancer跳舞同埋大環個個artist，一場睇張敬軒嘅演繹

尾場預告:軒仔出櫃

聽日綠區23行

真係好明顯 可能尾場宣佈

58都係得自己喺度自high咋

其實係咪得我一個覺得已經做到好出面

會唔會係咁
雖然接連俾雞容人瑞大踢爆

嘉賓都唔避忌咁講
應該軒叔自己都唔怕講了

same 上年mtt睇左3場

我地我都係睇住joey頭

我覺得佢黃色大門成個意境根本就係出櫃

可以快啲出就好

Joey好波

明白既

但欣宜既野0興趣sorry

真呀屌 心諗唱緊慘情歌，拍乜春嘢呀

開個盤 大家覺得究竟聽日會係邊個嘉賓
Deep
二番娜
人妻+張生
Sammi
汪阿蛆
咪咪姐

成個post無乜手足坐綠區
坐綠區好正 軒仔成日都對著呢邊 叫encore勁齊
望著對面紅區啲手機燈勁靚 自己又開埋一份 今日個rundown 好滿意 由頭唱到落尾 未試過睇演唱會聲都沙埋 成支水飲曬仲覺得喉嚨好唔舒服
但係得我一個叫無名指的光環

軒叔 你講既野我都記著啦 人生苦短 做自己想做既野

睇返之前軒叔lip開3場都要賣一，兩日先爆
而家開6場一賣即爆，真係鄧佢開心

聽日坐綠

天堂有路真係

今場觀眾抵讚 由開波到encore都勁投入
留意坐門票位愈平既觀眾 比坐貴飛既觀眾投入
不過拍bombom棒拍到蓋過人聲呢下惡搞 特別係唱我本人嗰陣

其實我同意慢/慘情歌唔好亂拍
尤其騷靈情歌同天堂有路果陣
我想講有人一路聽預言書一路拍

係有d大聲，但最勁係keep住好齊

今次聽民意好抵讚

我唔係死忠係都鍾意聽佢d歌 一開始見一半係人地歌再加有d奇怪野真係

估唔到佢會補隊

下次會再買飛聽

都話冇ivana 唔喺香港呀佢

有
我坐對面45 joey同sa全程9成時間都好投入
唔知咁啱定點 千嬅果段停晒手
但sa就繼續bombom棒

同意 抒情慢歌可免則免

小鳳姐

姐係酷愛 壯舉 兩座位跑車咁
你拍無問題
但係井 騷靈情歌 呢種 拍黎做咩

好鍾意井呢首歌

頭先直頭以為佢今晚就要出櫃啦

唱天堂果時joey仲投入到起晒身
佢同sa都好enjoy咁排排坐聽埋春秋至走

仲要見到全場枝bombom棒好齊咁拍
得好少人唔拍
點解香港人幾廿年黎睇演唱會都係咁 其實想點

我當佢出左喇

但李克勤都係環球 同埋佢今次揀歌已經小左好多前公司啲歌 希望快手快腳搞掂佢

今晚坐480，黃區。
第一次睇張敬軒個人演唱會，氣氛真係好到痴線。
18號係特別場呢句野真係冇講錯，選曲係超良心，有啲係直情冇諗過佢會唱
楊千嬅出場嗰一刻係全場叫到拆天，起碼好過胡定欣
成個演唱會嘅敗筆係黃色大門，遮住曬
冇諗過演唱會版嘅囍帖街，係好聽過CD版囍帖街咁多
今晚最期待係唱塵埃落定，點知真係唱咗，超級開心，有分超級大聲嗌㗎
我知道本身紅館就係11點半就夠鐘，冇諗過佢竟然係差唔多搭半嘅時候再出嚟唱春秋，好感動，全部人仲要好齊心咁答冇理過19號觀眾嘅感受

超級期待呢一場係會全場收DVD，即買

拍到好似train過咁 勁齊勁響

完全係濫用支棒
其實有無諗過慢歌可以係揮下棒 rather than走去係咁拍

欣宜

心儀男孩長駐於身邊

汪阿蛆

如果係謝安琪加張繼聰就好睇啦

姐係我覺得請左咁多晚天后 無理由最後果晚又係胡定欣質素既

定定

其實個重點係啲人拍唔啱beat 成日都搶拍

Mon po見到呢幾日氣氛好咗rundown 順咗 都開心嘅
軒叔真係香港最重民意嘅歌手
仲有一場 落力唱埋佢
就算你唔開演唱會開talk show 我都會買飛入去睇

利申 14號半苦主 想聽果堆歌全部係後面幾日唱咗
mon po等同自虐 不過已睇開

我兩條都爛撚咗 勁冇癮

記憶中頭幾首有拍之後就冇乜拍
唔知係咪拍爆左條野

所以後尾我都轉左開電話盞燈

呢個畫面正撚到 j到唔想訓

黃區後邊啲氣氛係點？

我同個frd一人爛一條，最後同佢輪住拍

除咗fing都無用 拍又嘈 紅區低層附近無咩人拍得大聲
真係唔好拍啦 我本人根本聽唔到咁制

俾大家發個好夢

而家班大陸人又係咁叫皇上還番成個降兩度演出比佢
希望皇上唔好理啦 我聽日唔想聽泰文越南文呀
你上半場個rundown已經改得好好架啦 keep住呀
我知你睇到架 謝皇上

我諗我識你呀
岩岩係唉豬見到同一張相

屌發神經
咁想聽泰文越南文自己去東南亞聽到夠

我冇po呢張上ig...

我坐正佢前面 光足成個show

btw toby嗰到
睇到流馬尿

我前面個兩個大陸人聽到瞓著教 唔明點解可以瞓得著
呢次係我第一次聽張敬軒演唱會 好多謝軒仔比咗個咁好嘅回憶我 今場佢唱得又落力 觀眾又落力 真係good show啊

段片黎

肯定無其他區咁好 我坐27行
我前面有幾個全場又唔嗌又唔揮棒
我歡呼仲叫我唔好嘈
聽完假encore前面就開始走
黃區真係食屎

我都係坐佢正前面 喎 唔通你係我隔離位

咁我諗你唔識我啦⋯⋯

我15行，隔離幾好氣氛喎又

咁無野啦
只係果個角度

我記得黃區＄480嗰啲位，頭幾排超級靜
我有啲時間係掛住錄成首歌嘅片，我都有問題

唔係講笑
今晚氣氛真係似世界盃

佢自己都有話我地叫到世盃咁

叫到入歌都兩句都聽唔到

好多謝軒仔
完場開燈心諗點解三粒鐘咁快完
完全抽離唔到

尾場嘉賓 劉家昌

咁大整蠱？

軒叔今日係咪錫左個fans一啖，睇得唔係好清楚

呢啲先係正常演唱會應該有嘅氣氛

其實根本抒情歌就唔應該拍
D bombom聲仲大過佢把聲既時候真係人都癲
我想靜靜地聽佢唱歌

笑左

完全估唔到塵埃落定同春秋咁多人識唱+一齊唱

楊千嬅愈老唱live反而愈掂 中音好好聽

黃區送花個女仔好幸運,比軒叔攬
不過佢都堅持左好多次送花先成功,
保安趕過佢起碼3次

係,係隔離睇住佢鍚,個FANS開心到彈起左

屌，我睇錯左，以為錫左佢一啖

攬加鍚

我都想

小插曲:
第一行有女仔買到假飛,比人趕左出場
但好彩賣飛個個都係比人呃,退返左錢比個女仔

下次請準備一紥花

已經出動到假飛咁撚猖狂

軒仔依家係咁過紅區

本身以為佢今晚要出櫃

櫻花樹下大合唱
大家都好大聲
好感動

下

今晚有一個位，電話燈開曬咁滯，冇影相
呢度頂住先

其實第一次開燈係joey 帶頭

認真
大家同人交收張飛一定要睇清楚,檢查清楚

我諗你應該係坐我前一排嗰個戴眼鏡嘅男仔？

係呀 我有錄片

個正對電纜位，佢有say sorry就算
聽日繼續good show 啊將莖牽！

想同軒叔講返
當年塵埃落定係有派台 但係有冇上過榜就唔記得
因為新城地震之前我成日聽
所以先識塵埃落定
唔係講笑 每次係電台聽到係會勁興奮嗰隻
嗰陣youtube個view真係少得可憐
好似幾個月都冇十萬
唔知幾時啲人摷返首歌嚟聽 最後仲推上紅館
其實好嘅歌就算冇大力宣傳 啲歌迷都會搵到出嚟聽嘅

黃區嘅人好似死晒咁濟

大撚把 今場遇到起碼7個中咗伏

坐

藍區480都有人中伏

我睇嘅對上個演唱會電話燈開齊曬係瘋蝗漿 xxx live
仲要係鄧小姐自己叫嘅

痴線 咩世界黎 黃牛已經貴到核爆
仲連假飛都有

點分辨假飛真飛

30幾行

買到假飛果D真心慘
睇字都feel到唔開心

右上 紫光燈

呢首詞曲唱編都係上等，簡直係滄海遺珠
聽人講好似係因為呢首歌最尾一句有啲難，所以先冇唱live

佢叫Tobey

Same

真 賣假飛仲低賤過黃牛狗

我都係！

敬軒我愛你

佢曾經同我講...我遲啲有機會上紅館，到時一定叫埋你...
已經等唔到嗰日了

坐附近啫
你留意下啲樓梯都唔同位

好似係咁 唔記得佢自己當年出pink dahlia 講過

其實仲好 無人嘈到自己

有無唱過遙吻 ? 買唔到飛入場睇

咩事??

環球渣住佢18隻歌做咩
而家出洗唔洗同蛋公司對分

呢part真係睇到流晒馬尿

睇左15想死... 好想睇埋尾場780

我坐25行 個位巴巴好似帶眼鏡 仲有幾個fd一齊睇

打漏左有冇人可以幫手鑑定下 好驚

今次冇，lip有既

用棒打拍子個堆人我屌你地呀
屌打足幾首歌先願停 而家黎聽歌定聽你地打拍子呀

屌，可唔可以出左佢

你呢字印到咁 真係有少少似
我未見過假飛真跡
但你試下照左右上個urbtix logo先

我今日都係坐綠
我去到8點先知自己坐咩位
雖然坐480但真係覺得坐綠色係正面台好好彩

笑死，軒叔話比y文填情歌，點知又填返首勵志歌比佢

係！

為咗encore我哋可以去到幾盡

但聽1985個旋律都唔似做到慘情歌啦

巴打 我睇咗超過十次演唱會真係好少見啲字印到咁側 照照佢隱陣啲

一直等緊球記一次過出唒18首歌
唔介意俾佢掠水

真係好難會印到咁斜

係，果陣未播音樂我諗咁係咪不同班同學

不同班同學係咪得頭場有唱咋？每次佢講呢句我都想佢唱呢首

RIP

今日冇唱，好似真係得頭場有

用咩照....

我以為佢喺火嗰一part會唱蟬😂😂😂

紫外光燈

上面有巴打話見到有人被人呃買左假飛 入場搞到俾人趕

冇喎...

見到起碼7個 全部780，諗起都覺得慘

賣黃牛已經仆街

賣假飛果D真係出街比車車死

就算我呢啲自己去機印
都唔會斜到離譜

我入場果陣有幾個排我前面搞咗好耐
最後見佢地走咗
估計又係假飛

你係出面見到佢地入唔到?

就係唔洗對分 今日軒叔無啦啦提起嗰18首歌 話唔知環球想幾時出 我覺得應該好快有動作 我覺得今次傾塵埃落定版權又有再傾到呢18首歌去向

我岩岩睇左自己個張 同巴打你個張飛
我係自己買既 我個張飛橙色字係冇同黑色字搭埋一齊

賣假飛死十次都唔夠

滿心歡喜入到場睇show點知比人話假飛趕返出黎
個種失落感同無辜感真係好sad

假飛狗死全家啦屌

(利申not me)

入到，但埋去個位嗰時已經有人，跟住工作人員驗到係假飛 聽講仲要係食炒價幾千蚊買翻嚟

試下用UV燈照下背 有uv印通常係真

點鑑定真假?

迫不及待好想玩玩了

樓上個位巴打應該中伏

真係好SAD
本身開開心心 腸SHOW 未睇比人趕出黎

賣假飛死老豆死老母死全家
活生生比狗咬撚死
來生做牛 比人虐殺
每世不斷循環比人折磨

係咪得uv燈一個方法驗?如果冇又點

仲要係握手位，見到都覺得灰

拿巴打 你拎去對比下

15號 我會一世記住 體驗最差一次
rundown 我dllm啊

講真 今晚18號場嘅氣氛好到癲咗 好耐未聽過叫得齊同叫得大聲嘅encore

今晚嘅巴絲打好波

突然間諗到D大陸佬完場後仲收張飛尾既原因 會唔會就係用黎整假飛

本身有個巴打放比我果時
張飛有少少奇怪
我都驚左陣

美中不足係
最後D人話走就走
再嗌多次
可能有得聽多2首

好齊心
不過有啲on9急住走，見到軒仔又跑返上位

樓上巴打照成點

我最憎呢D
係趕時間就咪返埋位啦

$2500 for row A

應該SAD到核爆

屌，其實政府點解唔做啲嘢阻止下呢啲行為 又黃牛又假飛，場場演唱會都咁樣呃法，買咗黃牛已經慘啦，仲要張飛係假嘅，會唔會過份咗？

我有份叫encore 不過側邊啲人已經孭好哂袋企起身走

巴打係咩區?

你對比下我果張啦
真唔真答你唔到 因為可能係printer問題姐....

呢啲on9唔讓返俾佢入

好唔開心........ 480咁就落左咸水海，仲要冇得睇....

最尾見到joey走先走

我對咗，右邊邊位冇橙色邊，黑色字又搭住左......

趕住投胎 無心就咪入嚟聽啦

黃

我睇到覺得心淡
不過怪唔得人
好多都唔算好深厚FANS
好難個個都咁投入

其實冇架啦公司預好哂 一開燈廣播軒叔已經係後台謝緊禮

始終今日唔係尾場惡搞好多 而且完場之後仲有kkbox嗰d後台活動

春秋前啲人已經急住走

一樣，見到佢同Sa走先起身走人

嘩屌唔撚掛呀

咁我都可能見到
未開始大約75段好似有少少事

岩岩睇晒手頭上十幾張演唱會飛都無重疊字既情況
聽朝買枝燈照照佢啦

yes,就係嗰邊

我勸你聽日一早就去查真偽

真係有可能係喎

屌越黎越過份 炒到貴晒再賣埋假飛
報警啦

拎去城售果度CHECK得唔得?

係啊 好多票尾都收 就奇怪緊咩事

屌好SAD啊

假飛好仆街

但又冇人捉到佢地
唉

如果呢張係假 佢算係高質假飛 佢連右上嗰個新防偽label都做足 一係佢有空白再加工

好
但查咗真係假嘅話其實有冇得報警 我問左個fd隻牛嘅facebook

聽日得閒去城網check左先 好似有呢樣服務
搞掂求個安心

唔過11點半千祈唔好走，係有機會再encore

唔係要市民自己討伐班撚樣呀？

岩呀 而家大家都答唔實
問官方最實際
希望只係印得差

唔通係玉莖重生 頭駁尾

有咩用？佢哋只會呃遊客，就咁睇班苦主似係大陸人，用太空卡犯案。佢哋冇得睇好快就會翻上去，真係報咗警都拉唔到，今日見到真係好嬲，點解我哋咁辛苦做嘢先搵得幾皮嘢，佢是但印張紙就袋幾千蚊？真係好過份

今日入咗黃區查票附近 有大陸啊嬸問收票飛 無理鳩佢

因為後台係有直播錄影睇 佢第一次離埸仲直播緊個台
佢第二次離即刻黑左mon 你話唔係公司預好哂我都唔信

利申係後台睇撚住 唔會有真encore架太天真啦你地

開名啦，等巴絲小心都好

屌 好仆街 賣假飛真係好陰質

即係上面閂左燈下面即黑MON?

你又岩
但咁樣完全係助長佢地繼續賣假飛炒黃牛

勁

其實出左大燈多數都唔會再上黎唱

開燈廣播個mon直熄
代表開左燈其實冇機會

冇ENCORE FELL下個氣氛啦當
今日真係好HIGH

懷疑假飛狗

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論（9）感謝收聽意見 尾場推到唱多幾首歌

其實望落字體係唔似
但出晒界真係第一次見

全場大合唱超感動

今晚真係無得頂

［member]岩岩睇完 比你參考下
[/member]

希望上面果位巴打係真飛

放比你條友點解可以KEEP到咁殘張飛

黃牛通常一疊疊
冇咩可能咁殘

唔該各位影上黎比我睇嘅巴打
已經確認9成9係假飛了...

你點解覺得係假??
你聽日一早去CHECK下先啦

字體好似冇我手上嗰張咁condensed

都係唔講咁多 你聽日去CHECK飛啦

係囉 樂觀少少 聽日去問啦巴打
希望係真既

多謝你地安慰我

希望係真

唔係屌死假飛全家

但你個朋友放比你
係咪伏你架
食黃牛仲要原價放返比你

錯啦你 HIRE HIRE係內部飛 通常係連住咁出飛
但你手上嗰張係MasterCard買 可能佢用取票機
佢地係一張張出飛㗎 機切冇呢個 我之前睇楊千嬅都冇

唔知 一個唔係好熟嘅朋友放
佢話突然有野做去唔到 我又諗住都相識一場就冇留意清楚........

會唔會因為宗教問題所以唔出得

所以唔好單憑呢點就認為係假飛
去Check飛啦

學到野了 唔該哂
第時買飛都可以留意下

唔知

其實出唔出都唔會影響我對佢既印象